---
title: Dropbox Opruimen
date: 2018-10-09
---

Vandaag heb ik niet zo veel gedaan aan school, onze Dropbox waar al onze documenten staan was nogal een zooitje, deze heb ik vandaag helemaal opgeruimd en gecategoriseerd zodat het veel makkelijker is om dingen terug te vinden.
